[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！

我哋香港反緊送中 條撚樣竟然串柒柒咁講：我不知道，我不曉得！

既然我哋香港係咁wfc，咁由今日起，我哋香港人集體罷去高雄！

我哋唔去高雄仲大把地方可以去，但係高雄無咗香港遊客，將會非常大獲

去年國外遊客前往高雄排名：
1.支那
2.日本
3.港澳

推

抵制韓國瑜
香港發大財

依單嘢做得夠大比台仔注意到嘅話 條撚樣仆硬街

支持

push

連登旅遊台正式向中國高雄發出黑色旅遊警示！

抵制

整個page

夠多人嘅話share去啲大page同ptt到

理論上香港係應該還俾中華民國，連香港咩情況都唔了解就想選總統⋯⋯吔屎啦！

已經買咗高雄機票嘅建議可以改行程

溫馨提示：落機後改去附近嘅台南同墾丁都已經離開咗高雄範圍

發佢老母大財，香港人去台北食劣食都唔益你

講真 高雄啲嘢食仲劣

竟然，我咪去過，聴人講話南部好食d

台南高質高雄不了

咁睇嚟唔去都冇乜損失

高雄悶到仆街，去過一次唔會再去

真台南啲嘢食真係高質好多
連選民都係

係 唔去都完全唔會可惜

唔小心負評左 sor

抵制高雄

係唔係應該要拎去ptt俾台仔睇

同意，有次去高雄轉入台東，前後各留左1日，自然風景/城市景點乜都冇，夜市又早收又少選擇
同一個價錢寧願返通北

本身未去過高雄
如果推倒條韓國瑜市長都無得做我今年內即刻去高雄旅行

等多少少人 再貼過去

真 得啲垃圾景點 仲要啲市民係弱智嘅 都唔知去黎做咩

冇錯
如果佢做唔到市長嘅
我以後一年去2次高雄

佢收皮嘅話我日日開post吹奏高雄

高雄呢D垃圾地方請都唔去

真

Push

Send去ptt

我又覺得唔好踩高雄
踩踩吓台仔嬲就失去意義

連登仔我就擺明對人唔對事嘅
高雄市長唔關心香港
我哋亦無理由關心高雄經濟

如果佢選總統直頭罷去台灣

啱
利申係高雄

有無人有acc?

應該普遍台仔都好討厭高雄選民

垃圾韓，仲欠我地個性愛摩天輪

高雄景點好撚多香港人

Pish

高雄冇景點

I love hongkong

竟然企係香港人對白面 咁連登仔唯有有骨氣小小改去其他省市

係高雄讀書

見到台仔話用高雄交換香港

向台灣人解釋共產黨幾衰係可以

諗住兇人地唔好投邊個咪即係幫佢助選

其實高雄本身就冇乜好去
香港人飛高雄，10個有8個都係落墾丁玩

20號夜晚去高雄
原本諗住住一晚
依家唔撚住
直上台南

好ball

當地人點睇自己選咗個撚樣做市長

理論上成個支那都要還畀中華民國

人地先係華夏正統，共匪係盗國賊

好多人會留高雄一兩日 呼籲大家千其唔好停留 一落機即去墾丁/台南

幫蔡英文輕輕一推

一於收條撚樣皮啦
發大財？
發春夢就有佢份！

大家好，我來自香港，首次到台灣玩，想請問台灣的朋友幾個關於交通問題

q.從高雄飛機場到台南火車搭什麼交通工具？大約需要花多長時間呢？

a.首先要看人數及班機日期時間.人數多可以包車九座.省時省力省錢
若單一兩人.要省錢又快速就是.地鐵捷運到高雄火車站.搭火車前往
一人約150NT(捷運加火車自強號).時間大概是捷運不含上下樓拉行李等車
28分鐘+45分鐘

我都係高雄讀書 識個啲選之前就好支持佢，選左就係度屌

去過一次玩左2日
唔想再去
因為好似冇咩景點
黎緊飛高雄都係落機直去墾丁再去台南
一路向北咁玩
不過唔停高雄

其實我地都可以做啲野

例如整個萬人聯署 如果韓國瑜當選就點點點咁

罷唔到喎
高雄本身都無嘢好去

反正開左post,不如係到講下墾丁/台南旅遊資訊， 講玩又得講食有得講住又得 總之避開呢個7頭皮地方

高雄呢d 垃圾地方

雖然係 但唔知點解好多香港人去

投佢嗰啲智力同香港啲藍絲有得揮

台灣咁幫我地 我地唔可以唔幫返佢地！

支持
唔去高雄

韓國瑜：只要「逃犯條例」符合法治精神，就應該被理性討論

韓國瑜：台灣不可能一國兩制 除非跨過我的屍體！(OVER MY DEAD BODY)

好！ 成功撤回咗之後我再慢慢宣傳

講得好！

依個post將會長期置頂旅遊台

就係呢個post做，反正都要長期置頂旅遊台

推！

好多無知嘅人覺得韓國瑜可以幫助振興高雄經濟，以前綠營太多貪污。。。咖哩味的屎 同屎味的咖哩

可唔可以講多啲幫人了解下高雄呢個屎地方

香港200萬人《反送中》 韓國瑜吐5個字回應

被媒體問到怎麼看昨日香港200萬人上街「反送中」，韓聽到問題後僅回「好，謝謝大家」

都係去番祖國日本

up

安安，台灣的朋友你門好歡迎來到連登， 此po歡迎大家分享台灣的旅行資訊，還有

吊你們個韓國瑜老母喔

諗緊出年1月去台灣
順便望下台灣總統大選

高雄本身都冇咩好去
唔去仲好

巴打諗住去邊

你誤會咗佢，佢唔係串，係真心唔知囉條廢人。

周街都會聽到人鳩叫當選

ching心水清

高雄有咩玩？

考完試終於有時間覆。
其實高雄比台北節奏慢，但係住係舒服過台北。高雄好多人以前其實對中華民國係無歸屬感，因為民國係外來政權。以前228時間，高雄中學嘅學生同當時政府發生過槍戰，反對228時間，濫殺台灣人。到而家，民進黨都會繼續消費228，去增加本省籍嘅台灣人選票。
再加上高雄人都會比較多人講台語，比較有歸屬感。同時間，佢哋鍾意叫台北嘅人做天龍人，而台北嘅人會鍾意笑高雄人騎山豬（電單車）。
而家嘅高雄上屆選舉點解會選韓國瑜呢，係因為民進黨陳菊執政嘅高雄市經濟幾十年無增長，仲要長期負債。加上中央執政政府蔡英文嘅政策導致同大陸關係唔好，令高雄港同高雄農民嘅出貨量減少。所以好多高雄人都會覺得韓國瑜可以帶來改變。我有個同學老豆係醫生，市長選舉全家都投韓國瑜，所以其實韓國瑜選上唔係因為佢勁，而係對手太差，加上佢果種宣傳嘅手法，誇張，震撼力好勁，所以最後佢就高票選出。

唔好too long。。。。。

咁宜家高雄人點睇佢

聽講高雄市民最近怨氣都愈來愈大

禁錯左負評

做乜鳩

唔得
因為高雄有正妹

正妹都去台北就職了

迪士妮

F1賽車

唔該傳過去台灣

留名

抵制韓國瑜
香港日本發大財

高雄本身都係垃圾

呢個時候唔好反住
等佢真係代表國民黨出選就反佢

條撚樣選唔到總統都照反啦

推到條撚樣仆街

去台中又好又台北又好就係唔好去高雄

推
有冇人可以幫手寫份稿po dcard/ptt

上面有係台灣住嘅巴絲 佢哋應該有acc?

多謝台灣人聲援
但高雄真係不了

狗也不屌

成日話錢進來高雄發大財，我地就令到佢地冇得發財

港台友好！

高雄弱智地方，去嚟冇謂

抵制高雄 發大財

屌你老母
本身諗住飛高雄
咁撚柒串
依家加多幾舊飛台中/台北算

巴打好波

各位巴絲 同路人要爭氣

有登革熱

高危

高雄去過一次之後真係免費都唔去
廢撚到，完全冇野好睇

台北咁平梗係台北啦

仲衰過深圳

應該話喜歡台灣喜歡高雄，但高雄韓國瑜市長不尊重香港，無辦法之下唯有罷去作為表態

我無嘢講

拒絕去中囯高雄
佢講到宜家高雄咁撚好咁撚巴閉咯
由佢送中送飽佢

分享一下

東森報導 “非韓不投“ “廠商自發“ 行動
睇下點啦

垃圾

高雄搞緊罷免韓國瑜，收集緊市民連署書，建議大家喺佢被罷免之後先考慮去高雄

聽住先
畢竟係人地自己選出來
怪得邊個？

近排好多韓粉周圍搞事 好似香港啲藍絲咁